FLANG Вопросы и ответы.

Q: Зачем это вообще нужно, какова область применения?
A: Язык написан и поддерживается just for fun.

Q: Почему Object Pascal? Тру-кодеры пишут на Си (ассемблере, лисп, brainfuck)
A: Спецификация языка открыта, и каждый может написать свою реализацию. Так же я планирую в ходе изучения новых языков программирования, переносить интерпертатор на них. Ждите реализацию на js и objective c.

Q: Функционала нет, даже до калькулятора не дотягивает, где формы-кнопки, работа с сетью и БД?
A: Функционал более чем достаточен, чтобы язык считался полным по Тьюрингу, а блекджека и шлюх я и не обещал.

Q: Это же тормозить будет. Это же делфи!
A: Вы удивитесь, но тормозить не будет, ибо тормозить там нечему. Язык не предназначен для громоздких проектов, а мелкие приложения на нём не тормозят даже на pentium 2.

Q: А версия для linux будет?
A: Уже есть. Компилируется Free Pascal, проверено в Debian 7 и Arch Linux ARM.

Q: Давай исходники, посмотрим, что ты там набыдлокодил.
A: Начиная с версии 0.9.0 я буду выкладывать код на публичные ресурсы.

Q: Хочу графический интерфейс и синтаксис как в PHP.
A: Нѣтъ. Вам в сторону java.

Q: Тебе делать нехуй?
A: Да.